{
    "A software update is available for this device.": "此设备有可用的软件更新。",
    "Allow custom/unofficial OTA updates": "允许自定义/非官方OTA更新",
    "Applying update...": "正在应用更新...",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Close": "关闭",
    "Configure device": "配置设备",
    "Configure node": "配置节点",
    "Configure this device": "配置此设备",
    "Configure this node": "配置此节点",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Current Version": "当前版本",
    "Custom OTA Updates": "自定义OTA更新",
    "Custom OTA Updates Infotext": "您可以提供自己的OTA固件文件。将.ota文件放置在配置的目录中，然后点击'立即导入更新'以使其可用。",
    "Custom OTA updates path": "自定义OTA更新路径",
    "Debug Infos": "调试信息",
    "Default": "默认",
    "Delete this device": "删除此设备",
    "Device": "设备",
    "Device not found": "找不到设备",
    "Downloading update...": "正在下载更新...",
    "Energy Attribute Polling Interval (s)": "能源属性轮询间隔（秒）",
    "Expose Matter Application Cluster Data": "公开Matter应用集群数据",
    "Expose Matter System Cluster Data": "公开Matter系统集群数据",
    "Failed to start software update": "无法启动软件更新",
    "Generate new pairing code": "生成新的配对码",
    "Identify this device": "识别此设备",
    "Import updates now": "立即导入更新",
    "Imported %s OTA update files": "已导入%s个OTA更新文件",
    "In case of issues with this node please copy and post these details together with Debug logs to the issue.": "如果此节点出现问题，请将这些详细信息与调试日志一起复制并发布到问题中。",
    "Name": "名称",
    "New Version": "新版本",
    "No": "否",
    "No paring code received": "未收到配对码",
    "No software update information available": "没有可用的软件更新信息",
    "Node": "节点",
    "Pair with Device": "与设备配对",
    "Pairing Code": "配对码",
    "Querying for update...": "正在查询更新...",
    "Release Notes": "发行说明",
    "Rename device": "重命名设备",
    "Rename node": "重命名节点",
    "Rename this device": "重命名此设备",
    "Rename this node": "重命名该节点",
    "Software Update": "软件更新",
    "Software Update Available": "有可用的软件更新",
    "Software update available": "有可用的软件更新",
    "Software update will be implemented in a future version.": "软件更新将在未来版本中实现。",
    "Software updates can take several minutes depending on the device and connection type (Thread, WiFi). The update may appear stuck at times - please be patient and do not interrupt the process.": "根据设备和连接类型（Thread、WiFi），软件更新可能需要几分钟。更新有时可能看起来卡住了 - 请耐心等待，不要中断过程。",
    "The device should now identify itself for 10 seconds.": "该设备现在应该能够在10秒内识别自己。",
    "The node is currently not connected. When you unpair it now you need to factory reset the node to commission again. Are you sure?": "该节点当前未连接。现在取消配对时，您需要将节点恢复出厂设置才能再次投入使用。您确定吗？",
    "Unpair this node": "取消此节点的配对",
    "Unpairing node...": "正在取消配对节点...",
    "Update now": "立即更新",
    "Updates can take several minutes and may appear stuck. Please be patient.": "更新可能需要几分钟，并且可能看起来卡住了。请耐心等待。",
    "Use the following pairing code to commission the device": "使用以下配对代码来调试设备",
    "Use the following pairing code to commission the device: %s": "使用以下配对代码来调试设备：%s",
    "Version": "版本",
    "Yes": "是",
    "airCondition": "空调",
    "blind": "百叶窗",
    "dimmer": "调光器",
    "door": "门传感器",
    "fireAlarm": "烟雾探测器",
    "floodAlarm": "水浸传感器",
    "humidity": "湿度",
    "light": "灯",
    "lock": "锁",
    "motion": "运动传感器",
    "socket": "插座",
    "temperature": "温度",
    "thermostat": "恒温器",
    "vacuumCleaner": "吸尘器",
    "volume": "音量",
    "window": "窗户传感器",
    "windowTilt": "窗户倾斜传感器"
}
